Esse site abrange muitos meios de uso de HTML e CSS, como , formulários, galerias de imagens entre outros.

Um site amplo com os conhecimentos aplicado durante todo o curso, 
aprofundando em HTML e CSS, contendo formulários bem elaborados e muito mais.